有冇人做緊startup?

如題

我

咩行業？

辛苦到仆街

hea到仆街

真係做緊就唔會得閒上黎回post啦.

startup應該一手一腳自己dup
應該好忙

去in IT startup 對startup毫無認識